\begin{center}
\index{Den relativa supen}
\subsection*{\large{Den relativa supen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Du skall få min gamla cykel}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Tar man supen blir man snillrik för den skull:\\
Det är relativt när glaset vänds omkull,\\
med den enkla ekvationen\\
kan nu Einstein dra åt skogen;\\
i den takt som glaset töms, så blir man full!

\begin{flushright}
\small{\textit{M. Lindroos}}
\end{flushright}